想喚醒被遺棄的愛情

雪花已鋪滿了地，深怕窗外楓葉已結成冰。。。